***網絡行騙請各位小心！Fake Online Shop！

假的英國網上店鋪：

專門賣背囊的！

事情是咁的：

2018年7月 29 日凌晨，我在Google搜尋 Herschel Reid Backpack XS背囊的照片，找到這個網站： email 好快就send左黎，一打開黎睇，就發現點解個署名系叫 zhongxin eshop(普通話拼音gei)？

當時就已經起疑心，咁就即刻用店名：bee gorgeous bridal accessories搵有無facebook,發現竟然系一間婚紗鋪，咁我就已經覺得好唔對路喇！就翻番去個網頁搵有無其他聯絡方法，發現有得inbox contact（ number我啦！點知就連send都send唔到出去！（網頁顯示：Unable to submit your request. Please, try again later）好啦，email聯絡唔到，唯有叫系英國gei朋友打電話去問，由於佢網頁gei電話同facebook gei 電話系兩個唔同號碼，所以要兩個都打去。

結果一個無人聽，一個有人聽...但係！接聽個個人已經澄清前屋主已經搬走，網店或者間婚紗店都唔關佢事，而且...佢已經接過好多次呢類型電話。

另外，除左電話有兩個，地址都有兩個！
我再用google map 衛星地圖searchFacebook個地址，就發現所謂gei 公司地址根本只系住宅地址，而網頁gei地址就偷其他公司 gei！

到左星期一，我即刻check 信用卡ebanking，發現個收款人系：ZHONGXIN ESHOP BEIJING CN ，一個內地北京戶口收左呢筆錢。

經過一連串求證後，我好肯定系網絡行騙，希望大家系網上面買野gei時候要搵有信譽gei 網店，最好有得到付，唔認識gei海外網站就唔好幫襯喇！

今次我損失左$300蚊港紙度，唔多錢，買左個教訓！
希望大家唔好再幫襯呢間網店，而且對其他網購堤防警覺！
我已經報左案，但因為系跨境行騙，所以將犯人繩之於法gei機會不大！
唯有特登開Ac將故事打出黎，希望大家唔好再中招！

咁既垃圾域名都有人上當？

系你老母

係你自己傻閪啫

之前做卡中心專做呢類糾紛

好多外國網站，幾百蚊hkd買名牌
然後收到深圳寄嚟既假貨

日日都同d同事瘋狂恥笑

不如學下打字先啦

你係咪唔識英文

Btw 系你老母呀

最後你有無收到貨？？

點解唔即時打上 card centre?